[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 46

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

yeah終於到我開啦

這裡太多學霸會被笑的

明天quiz gpa molamola

me not

溫書囉

你幫我補

mm sick

mm 是jher 嗎？

點解

mm 是什麽？

美美開po呀

你唔清楚？

美美你走先我幫你擋住

唔

咁岩

仲以為係majestic man

點解mm係唔？
打rr都估係唔嘅速成碼...

我以為係may may

咁深奧我唔識

哈哈哈

港女language

應該係懶人language

即係jher

好勁

深奧

若太深奧懶得知道

下

jher大佬勁fit又型，同佢食過飯

jher 係 majestic!

真 同過佢飲茶 好chem好型

真材實料 創意無限 精益求精

淫妻kay嘅你們的幸福?

佢點樣化學法

同佢相處產生不可理喻嘅化學作用

偽術

同個仔沖涼

理所當然

In 嘉勳哥We Trust

番茄妹見過jher嗎？

你都見過啦

番茄妹見過我？

我話Jher

綿綿頭上飛花 散聚了無牽掛
誰能求漫天雪地裡這溫暖長留下

李克勤我鍾意刻不容緩多啲

何時有空？

阿妹今日好似無上水

從來亦無自信 人云亦云 庸庸碌碌半生
連自己的戀愛運 也欠一點決心

李克勤同祖兒合唱嘅歌,鍾意相愛很難多過刻不容緩

幾時都有

who?

去咗阿信屋買呢個，味道唔錯~

等開箱片~

一個同佢好close嘅會員

有共鳴嗎？

笑死me，㩒太多加密會顯示唔到啲字

我以為你唔講 haha

你何時有空？

唔拍啦，無時間拍片同無製...

首首sad歌都有共鳴

做咩

來見我

佢幾時都有空但係沒有空掛念你

就算刺傷也未怕 滿手鮮紅當摘花
即使失眠極難捱 仍可冥想一下

呢首聽到好感觸

lm

不反對～但不贊成

甜美地邂逅 十指想緊扣 為何今天掩著耳走 不敢深究

唔知方力申嘅七年有無獨唱版呢

觀點與角度嘅問題啫

淫海

阿妹你終於嚟啦

射落海

你上咗岸梗係咁講啦
你試下諗下如果你要放低你之前嗰個你會點？

要企喺人哋嘅立場度諗多一步同切身感受

咁嘥精力

你覺得我冇試過？～

我有～

唔知喎可能你一步登天呢

咁幾時再露

大師交俾你，我呢粒薯仔退下去叫春

唔知喎，班同事都無露過營、班fd又好耐無搵

天天清早最歡喜 在這火車中再重逢你
迎著 你那似花氣味 難定下夢醒日期
玻璃窗把你反映 讓眼睛可一再纏綿你
無奈你那會知我在凝望著萬千傳奇

你幾時出現呀

哇哇哇！耳機煲好之後，聽梁漢文嘅週年紀念好正呀！

試下喜多郎呢首電音歌先

唔好呀我需要你

又買耳機

之前買果隻銅雀搭金銀線呀
而家無ot錢無錢買新耳機

bb i miss u

約

話說我好似有攞過出嚟？定係上次聚會係攞副圈鐵耳機？

ikea就係圈鐵
觀塘果次唔記得攞邊副

好小人識 ...定係只係我認為小人識

喜多郎呢隻歌？ 我諗應該真係好少人識

我記得有入梁漢文嘅我要先飛，但點解好似無播過？

佢依家有冇新碟?

好似無

年代

？

有無聽過鬼太鼓座，以前有朋友喜歡呢類

無，不過有聽和樂器

我鍾意中樂器多啲 ...eg. 簫聲既 殊殊...殊殊

蕃茄妹

係塵埃s落定呀~

和樂器係日本band...
殊~

訓左大半個鐘咋最後

今晚早d訓

你又識我架

我未聽過

吖 好似樣

skd =.=

第一眼

食屎狗=.x

=.×抽水？

hello

盡量

請叫我做垃圾或者廢柴

好耐冇睇係ig live la
最近點呀

做乜

今晚早啲瞓啦

我進化咗

有

希望之後識人都會有一段正常既感情 包括友情
再撞到似佢既人真係頂唔順 太hurt
亦提醒我審慎識人

其實我應該明白你嘅感受嘅，畢竟有相似的經歷，但係始終要靠自己諗得開同走出傷痛，其他人只係輔助
首先，你同佢嘅開始唔係一個錯誤，你哋可能只係因為處事唔夠成熟所以先會產生誤會，或者應該咁樣講，就算有錯都只不過係佢喺嗰啲句子嘅表達同埋對待你嘅態度方面出錯，因為有啲人應該要知道自己本份避免踩過界，佢亦都要知道當佢踩過界唔係淨係得佢一個佢咁樣做，亦都有機會會令到另一邊嘅人不自覺地過咗界，即係話佢嘅影響係雙向

其次，就係佢唔會知道有啲乜嘢後果同埋影響係由佢產生或者出現，佢只係知道呢一刻佢需要關心人或者佢需要做一個好好形象對待人好一啲，但係佢唔知道呢一種嘅行為或者形象希望啲人嘅心目中會睇得好重，所以當佢咁樣做另一邊就會開始產生遐想或者會感受到溫暖，但呢種溫暖好危險，因為佢自覺地呢種溫暖會一路繼續落去，佢並唔知道亦都唔希望有枯萎的花朵， 但係呢一邊扮到好好人嘅，我哋真係好好人嘅定唔知道對方祈求開花結果，佢可能只係喺沿岸嘅小路上面不停咁樣曬水或者餵食
舉個例子，沿岸嘅小路上面有一個喺邊緣嘅花朵一直都等唔到灌溉，所以濭有人灌溉佢嗰陣佢就會滿心歡喜感受到世間嘅溫暖同美好，當然佢唔會知道呢一個並非居民只係遊客，簡單嚟講一閃即逝永遠唔會繼續灌溉，開花結果之路十分漫長同埋困難

點首歌：大個仔 縱使單打單到你受不起 (容祖兒 爭氣[改])
歌曲為叫你走出傷痛忘記過去

當我哋分析咗成因可能係你缺乏關愛同埋佢本身嘅態度令人誤會咁我哋就再深入啲睇下
其實佢係畀緊假希望你嘅
當你希望得到佢嘅照顧同埋愛，但係佢又冇講清楚嗰一種只係朋友嘅關愛，咁喺呢個圈子缺乏愛或者係咁艱難嘅圈子入面希望得到愛護同埋愛情路上開花結果嘅你自然會抱有憧憬，就係對未來嘅希望盼望
簡單啲嚟講佢可以係做到一個暖男同埋帶畀人安全感嘅角色，你都當佢係一個身邊嘅依靠，因為你畀人嘅感覺係小鳥依人，同埋真係好似其他人咁講，類似受， 即係需要被寵幸同埋疼愛過一隻，而佢又好似做到一個1仔咁樣，照顧小弟弟入自己懷抱，所以基本上由一開始佢就已經喺呢個相處方式上面做錯咗，唔係話照顧小弟弟唔好，但係要同小弟弟講清楚，呢個比喻大概係咁樣

咁簡單嚟講點樣可以避免事件發生？就係當對方係察覺到其實嗰一位members係處於希望被愛嘅狀態，但對方好明顯係愛佢但係唔可以真係愛嗰一隻(你明白即係戀愛) 咁一個直男就好應該無謂嘥時間再喺呢個人身上面，講緊嘅嘥時間係唔好再繼續扮曖昧俾假希望以為自己做得好好，又或者好同情佢好關心佢 千祈唔好抱住一種心態「我見佢咁可憐未有男仔要所以咪對佢好啲囉」，冇錯可以繼續對佢好啲但一定要講清楚「我哋只係朋友冇可能展開戀愛或者拍拖因為我係xxx」 大概呢啲內容講清楚自己取向避免誤會加深，傷害越深
一個專門玩弄人哋專心一意或者天真浪漫對自己感情嘅直男，其實係一個更仆街嘅player

咁如何走出傷痛？ 歌都有話「但我心裏知道男孩像你不想跟妹妹拍拖」，除咗對方唔好成日話乜嘢「我知你好好」，「你永遠都係我最好朋友」令人誤會或者唔講清楚(其實後面嗰句都有機會令人誤會最好就再講清楚啲)
1 cut contact
呢樣嘢十分狠心但係一做就係痛得最少，一刀斬落去減低傷痛延長時間，唔想望到佢啲嘢再痛嘅話就delete咗佢
2 封存相簿
咁我又覺得雖然係永久delete contact，但係你哋一齊嘅都曾經係一段回憶避免日後有機會因為後悔產生抑鬱，所以曾經生活過嘅都唔需要話可以忘記，因為要忘記他好長時間同好困難，但係你必須要清楚嘅嘢就算你諗返起佢都唔可以繼續一齊，可能只係當你睇開咗之後，間唔中望下啲相「原來曾經都去嗰啲咁嘅地方」咁就足夠了，要delete曬成個相簿我又唔覺得你會做得到，只係唔聯絡佢啫但係曾經嘅回憶都可以keep喺深處 就好似放喺你內心嘅最深處一樣，但係唔需要成日攞出嚟，知道對方過得美好沒有生命危險就足夠了
3 唔好接電話
到時佢會因為內疚或者自責嘗試打畀你同你講啲乜嘢不如做返朋友，但係千祈唔好接一接回憶就會返番曬嚟，又會前功盡廢又會朝思暮想又會ff太多，所以當你cut咗contact然後佢未cut想再打嚟嗰陣，你就cut咗埋佢線
4 尋找新的寄託
除咗做一啲自己鍾意做嘅嘢參加多啲興趣班擴闊自己圈子同埋眼界之外，亦都可以開始喺新嘅圈子入面認識新嘅朋友仔同埋默識新嘅戀人，千祈唔好再喺直嘅圈子入面搵喇

最後送幾首歌畀你：
甜不足夠我記住你或者苦會記得起
寧願即將失憶的我痴呆地
繼續傷心至死 (何韻詩-忘)
歌曲為何韻詩回憶舊愛

你放棄被愛嗎？你沒有恨了他？
如果當初我笑著能堅忍說話
回頭怎看也不差 對嗎 (拾音社-W)
歌曲為雙性戀不能愛

最後最後，建議聽男孩像你，你個case即係「等我心裏知道男孩像你不想跟弟弟拍拖」

2019-01-27 一位過來人分享 塵字

做乜事

稀客晚安

琴日啱啱完sem

yeah

你哋兩個真係好合拍

why

有2日假期

約人

約你

我見你哋兩個成日差唔多時間出現

我最近呢啲時間先瞓醒

你都約好多人

有進展

我建議佢約你

他當然約她

咁當然重要日子梗係留畀她

所以唔年三十去，雖然我想年三十
同佢去行個圈啫，都係會食飯睇戲㗎啦

其實都係同之前一樣 都係相處緊
不過就可以好直接明確地flirt佢

其實年30啲嘢平啲執到得意嘅嘢又係另一種情趣
另外除咗睇戲食飯店新一年喇都可以畀啲新意
可以約行山啦踩單車啦或者其他新鮮活動都冇問題，最緊要大家都鍾意唔抗拒就得

你咁樣flirt佢佢都冇抗拒
你成功咗一半啦

竟然唔係外協
你真係越嚟越得意

咁大家都有好感嘛 實唔會抗拒嘅

身體接觸未

未必㗎，如果你踩到佢底線激嬲佢都唔係咁講㗎

你識咗一個月就同佢身體接觸？

人人唔同麻

咁又係有人會進取啲嘅

你指拖手？我又無咁大膽
摸頭都有嘅琴日

其實我都就快4個月

我舉個例子唔使咁緊張

佢有嘅係作戰計劃

最後佢介紹佢朋友俾你

唔好四角關係

唔會啦 我地關係好明確

我地睇睇後續發展

有時係你認為咋

i mean 唔會有4角發生到
我同人地只係 朋友嘅朋友

我對你有信心的

我哋繼續睇但係要畀信心男主角

想拍拖 但圈子冇男仔

Speed dating

佢有信心摸頭

識我

試下唔好咁mean

你連基本自我介紹都冇點叫人搵你

講下姐

你真係咁想出pool？
我覺得以你嘅資格一定夠嘅，睇下你係咪主動出擊

係咪覆錯人呀 我咩資格

祝你地順利

會嗎

炮

啱啱瞓醒~早晨~

all 早s

早早早早早

武磊

今日放假，晏晝去邊好

阿妹今日都無上水，佢係咪深潛呀

.....邊個

咁靜嘅

添馬公園

....... ........

哪裏都有你既身影

quit lor

會

我成日以為你係問鼎高峰巴打

橙

點先識到男仔

cow me

留tg

me

go

on9

internship

好掛住ex

噉撚多

麻煩

唔覺喎，望落個女仔都幾肯同你傾呀

填form未？

apply咗未

揾唔到

有幾多人架

mo internship

都未到internship嘅時間

2月la wor

每間lab都係3月in 4月開波㗎啦

sor lor我見銀行已經開波

想識你

填form

最主要係今次佢肯主動同你傾計啫

介紹

呢條傻閪喺隔籬

走數死全家

唔知你嘅決定同佢有咩關係

出返個post搞你問我答囉

好似好耐無玩塔羅...應唔應該搞個塔羅po?

你覺得有一定嘅客人咪開囉

我覺得無

追緊個po真係笑死me

又無人
好正常喎，今日星期一嘛

？？？？

願你可 於他方過活 別來無x

.......🍃....🍃...(一小時後)

繼續發霉

我好鐘意佢㗎

永遠

番茄妹

成日有個高師奶要見我 問候我 關心我 追我 想我屌 又成日有淫相send 過黎 又唔知自己又醜又乾又核凸又成臉豆皮 ，90歲阿婆都靚過佢

眼眉跳

你意思係 我好化學？

block咗我

今日唔見老bear

加油

笑死

小豆

大佬

隔籬真高質po

發生咩事先

又改名？

人在某異國但為下印象

即係結婚呀

隨著你別去 路太漫長

好耐冇見
咩風起了吹你嚟

夢裏看風起了 靜聽候鳥歌謠

悶得滯😂😂

唔過去軒post傾計？
過去唱下歌仔呀嘛

😂有得咁玩法架咩？
依家去

有呀佢哋間唔中都唱下歌仔放上去
你有sc或者其他匿名放音訊嘅account就得
不過我有啲好難聽建議唔好點開

慢慢嚟啦唔通一步登天咩

我以為淨係po鳩打歌詞tim
係咪有冇人聽張敬軒？

準備寫bot spam佢

果邊散咗band

無野睇，繼續發霉

係呀「有冇聽都同我入去」嗰度
間唔中都有深度討論嘅(就係當佢出新歌新片新碟嗰陣)
唔係淨係鳩copy歌詞

唔去等佢

邊個佢

你唔係去等忙緊嗰位咩

佢曾經有online過但係無覆我

有男朋友 好辛苦

分手

但唔想追post

坐低傾吓

召喚阿妹

好熟咪講

屌 琴日去睇醫生 點知真係話我有抑鬱
唉 都唔知啲醫生可唔可信 之後講下個醫生點解確診 傾下計姐都係

俾d信心自己同你老友

我都懶得追得閒講兩句

唔好咁張揚得嗎

信心一次不足夠

你有嗎

見到你就有

佢係咪唔再上嚟

隔籬峰回路轉

黐線你咁掛住人㗎咩

嚇走

唔好忽視身邊人嘅力量

唔好忽視你嘅力量

踢你走

我仲未收工啊

你好kam

+1

Ching你收咩工

收功課

？uni既part time job?

diu hand ching食吉邊with cda aka drink fewer water

做緊功課ar dllm

你唔join??

Ching你加油啦

infinity hw 我太廢

請排隊

傻既先排隊

dllm 蝗蟲加尖？

臭名遠播恐怖雙縫實驗 實驗證明世界的虛假

小妹睇唔透up mud 9
你呢？

#28

你都得㗎

幾霸氣

Lm先

最好唔好講
我有個知心好友同佢講左之後,我有唔開心既野同佢講,佢會形容我睇落好呆啊,同我講d野都係講到我好似只係唔開心咁

如果件事真係覺得好辛苦 辛苦到除左自己以外既人都信唔過 會洗你一獲,跟住自己都好厭惡自己咁,就真係唔好講

咁佢都係企喺朋友身份有嗰句講嗰句啫

望落好似傾得幾好咁

ok

至弊斷斷續續咁傾

你係咪要參考下呢

nope

其實都明
但唔知點解講完之後聽完佢個回應一唔似自己心諗咁就覺得hea我咁

威

嘉勳哥好威

嘉勳哥

填tg得唔得

直接畀埋whatsapp你好唔好

噉你要問澤馬ching

番茄妹好多deadline

我只係諗萬一入gp見到識嘅人會好尷尬
畢竟身邊啲朋友個個都上連登

我16,你幾大

我21 你咁後生既

連登達人

最慘係佢地都想拍拖，入呢啲gp唔出奇

你那裡上學？我馬鞍山

請準備IKEA現金券

都係既
但有時我會玩鳩自己咁 唔係為成功去努力
係為失敗而去努力 等到事實真係失敗左
就放棄

冇呢樣嘢
印像中得50 100同500蚊禮物卡

期望冇咁大失望就冇咁大

九龍區

AC2

你可唔可以唔好咁mean

你青山

佢講笑咋唔使理佢

mean?

屌你老母又亂諗野

醒呀

push

佢講幾次應該唔係講笑？我估應該係有啲好感
你未答佢：係咪架？係既話下次我搵你冇得say no架

mean？

見你對佢都心大心細
咁樣講笑得來又可以問到佢係咪真心
利申：聽朋友講得多都幾work，自己冇試過

所以我等你清醒咗先搵你囉

痴左線 錯在我太寂寞

難道是寂寞太耐感覺都追不回來
係咪單身太耐一有女埋身就你都唔理衝過去呀？
都叫咗你唔好老西都衝㗎啦
話極你都唔聽

唔係呢樣

唔知點講 太覺得自己痴左線

人生太苦 成仙太難 不如半醉人間

mean 即係賤咁架

你今晚真係痴撚咗線

人生如夢

文人細胞出來了

惜為夢魘

一酌清酒 如情熱未冷終需要掩蓋

咁你不嬲都係文青

你又飲酒

本身想訓 但閉起兩眼又亂諗

你都未講諗緊啲咩

錯誤嘅感覺

咁明白啦你想講乜就講再聽

到底呢個世界係咪做衰人會開心啲
點解真心對人好反而受傷個個係自己？
唉on9仔

對一個無可能嘅人突然有感覺 但我知道係暫時嘅

我知呀 但我唔知mean係邊

傻啦你鍾意左個唔鍾意你嘅人係經常發生嘅事

唔係呢種

好希望呢啲人會有因果報應

例如嗰啲仆街直男

推下post

冇錯 當佢都受到呢種感覺 就先會識珍惜 真係犯賤

咁…

好辛苦 困擾左我好耐
好想可以訓個好教

上星期 女朋友提出分手 我真係接受唔到五年感情話無就無 原因在於我太重視事業 忽略左對佢嘅陪伴 佢當下要嘅關心 以為我有事業 可以俾到佢將來 但原來呢啲唔係佢要嘅安全感
針拮到肉先知痛 我以家真係知道點樣去同佢維繫感情 佢真正需要嘅嘢 但佢只係同我講一切太遲 佢等得太耐
我想去復合 好想佢返黎身邊 但佢以家需要係一段距離 我咩都做唔到 我真係好撚辛苦

忽略成點？

街都懶得出 平日拍拖都無咩驚喜 可能佢返工一星期得一日day off 都只係叫佢上黎屋企坐 我有我做paper
慢慢佢開始鐘意同朋友出酒吧 都開心過搵我 唔肯同我講佢點諗
自己又燥底 成日佢一有少少嘢唔合心意就開佢波 將啲壓力放左係佢度
我真係知錯

你後悔都冇用
佢提出分手，即係你嘅新鮮感已經缺乏，你之前唔做多啲維繫，到而家先嚟後悔，講乜嘢都已經太遲，畀你仲有第二次機會，你會唔會識得再改過先？
首先你今次要分析了解你今次究竟有啲乜嘢畀唔到佢或者你缺乏，下次避免再犯同樣嘅錯誤，雖然唔係話一味滿足佢嘅需要，但係如果你重犯相同錯誤就可以蠢
你唔係淨係得你擁有自己嘅事業就係可以幫到佢㗎，有時佢要求真係好簡單同佢有壓力需要關心嗰陣，你係可以陪喺佢身邊做佢支住，而唔係淨係得成事業同埋成就，呢啲對佢嚟講都可能係其次，可能佢最重要都係想你個人陪瞓喺佢隔離，而家佢覺得你都幫唔到佢陪佢佢哋解決佢心事同埋填補佢寂寞，佢搵朋友同佢happy等佢唔再寂寞仲好過
你的心態要改變，事業同另一半之間要取得平衡

我就係一直太依賴佢 想佢成為我嘅支柱 我嘅靠岸 但我反而無視左原來佢都有壓力 我一直都忽略左 令到佢一直負出 我無俾到佢個回答 無為佢做返相同嘅事 我真係好撚on9
我最後都對佢缺乏一種信任 佢越出得多酒吧 我越驚 越去開佢波 個關係係我一手拉開
如果我能夠萬幸得返同佢一齊嘅機會 我會去行入佢生活圈 了解佢朋友 一齊玩 上佢屋企食飯 俾佢父母一個答覆 接受佢都有負面情緒 俾佢一份安全感
我真係想你返黎 我心真係好痛

你啲男人係咪倚住個女朋友同你拍左唔短時間拖就覺得人地唔會走
覺得自己做咩人地都會原諒你無條件寬恕你
到最後失去左先珍惜
喊生喊死要人俾機會你
當初比左咁多次機會你都冇珍惜
依家到人頂唔順走左先來良心發現

我同你講，你ex肯定唔會返來
亦唔會比機會你
你最好自己搵下啲治療心傷嘅方法

Thx

bb miss u

早~~~~

早 不基的風

直過西隧

btw 早呀波波

一定有小小...傾左 定右

唔見咗老bear

種馬 早

我傾左，被好多妹妹譽為激進既左傾小子

左右分別代表咩？

如果條褲比較窄既時候你偏向安穩既社會...... 講笑

早！

早 !

午安了

好耐冇同你講野啦

最近點啊

番茄妹你也很久沒和我聊天

做死了

食飽了

想她了

肥咗

肥得是福啊～

不基的你有西隧俾你過嗎？

今朝瞓著咗 但有興趣陣間覆

找她吧

無

坐930回家吧

你識咗佢都幸福肥

要做運動減

block左我...block埋右

Morning dear

Good morning my dear

想和你一起玩

打丁丁?

行花市

年宵夜市於1月30-2月4日舉行～未開

行街市

行花市有咩買？係咪特大毛公仔？

買蕃茄？

有這～

乾～

又一日

新年時，麻媽整既角仔 robert高，好懷念

0214

Good Morning Dear

你激嬲人搞到佢block咗你都冇辦法

大師， 點算

你講下點解你激嬲佢先
之後再睇下補救嘅方法係點
除非佢執意cut曬你全部contact，咁你點搵佢都搵唔到就冇辦法了

找個機會道歉

發男朋友脾氣，佢今次同我講話想要一星期時間諗下係咪應該再同我一齊，因為太多不合
依加等緊判刑，先第二日，時間過得好慢

頭先俾人表明咗 唔會對我有好應 好想死

好感

好尷尬

你就好啦 有得排隊傾計 我無

如果有得讀心你話幾好
自己而家睇多咗好多心理知識 希望了解到人嘅心理

我都想

但係遇到啲人
行為與思想行動不一致
就會好困擾
點解會有啲咁嘅人...

我最怕一再想起 似天空清澈的你 又有哪個可比 悠然自得呼吸吞吐的你
Don't Text Him - Serrini

邊度有墨盒回收？

「寧願沒擁抱共你可到老」係咪你心中的寫照？
幾篇潮文一早已讀，覺得妳/你既大愛好偉大
之後若決定見到呢D人時選擇封口、包容容忍
但包容唔等於縱容
朋友們
祝君好運
一路好走

「寧願沒擁抱共你可到老」係咪你心中的寫照？
幾篇潮文一早已讀，覺得妳/你既大愛好偉大
之後決定若見到呢D人時選擇封口、包容容忍
但包容唔等於縱容
朋友們
祝君好運
一路好走

你睇曬成篇？

too long

有d屋苑會有

啱呀 所以唔係當事人可以唔使睇

e屋苑呢？

你打單字我先睇

5 g
我果個叫c屋苑
駁嘴 我叫我大佬 打你一巴先

sick ng sick linux

即係窮J

原來原版三千年前咁難聽

李香琴果個version

無囉

新人留名

留名

我依吓閃身， 妙哩

係咪之前有位巴打長駐呢個post，我記得佢幾健談

妙

係咪搵我？

依到有99.5678757767巴仙都係巴黎

... ...

又到夜晚
日日都好驚訓覺同起身
只有訓著咗覺先係個人最放鬆
有冇人明呢種感覺

塵埃已落定巴 ？

原來你搵塵塵

明

唔通有人會以為我係絲？

仲係好掛住前度
已經分開左4個月
但我仲係好愛佢

仆街，無interview offer，好撚灰

仲要係屋企人面前扮冇事

Hi 喊左3日無停過 眼都曚埋 點好

[size=3]同ex 9月頭分手 係apps識嘅 其實嗰時都係flirtflirt下就一齊左 但最近知道左原來佢同緊我一齊嗰時仲有個已經拍左2年嘅女朋友 仲好似周圍flirt女 無話好sad嘅 只係睇透左呢個世界原來係咁嘅 宜家好似已經唔敢再中意人 好驚會再俾人玩9我 對所有人都好無感 對全部人都係frd嘅相處模式 對人心動下都唔會 想問係人大左 經歷得太多呢啲野就會變到咁定係我自身問題? [/size]

失眠

#Metoo

小星

討厭這夜失眠無端憶記苦痛又一次

話說好似對下三莊有個人有啲意思，但除左傾莊既野之外，點樣推進得好

有冇其他 common topic?

今日要gg了

早晨

對啊我

唉 deadline ar

🤔

其實仲睇到你whatsapp頭像同狀態我已經覺得好幸福同心滿意足

我真係鍾意咗你啊
但係你永遠都唔會知
我都知你冇興趣想知

好忙

皮已正

Hi有冇人秒回？

頭痛又頭暈

早唞

點解返親工都遇到煩膠上司 我只係想無咩壓力咁做野姐，係要比好壓力人先開心

上緊堂

一係今晚一返屋企即刻zzz

55

系牙，5好2C🙇🙇🙇

你地兩個在一起啦

乜嘢叫在一起 ，btw I'm not gay

同新。窮j

乜嘢叫在一起

你哋兩個係咪痴線到冇嘢做

基會難得

But I’m gay

我唔明點解我工作包埋research

有壓力先會成長

找卡數贏咗

畀對護cup球隊贏

雖然有成長 但好痛苦啊 係咁比人打擊自信心

一次你好

咁開心做咩

應該係見到你
你係我哋嘅名燈

冇嘢做㗎溝女囉

那有女俾我溝

明哥

點解唔搵

搵唔到

Hi 又見到你

你呢個女人落嚟搵我做乜？

見到大部分人3字頭我就知我係佢哋其中一員

冇啊 咁啱見到

是對的

終於會碰到 好掛住軒仔 好想j佢

塵塵

走數軒 唔知佢記唔記得

諗緊同唔同另一半分手 磨合咗接近三年
同一樣嘅事不停嘈

咩事

慘

仲唔訓

即係邊張

番茄妹！ 終於趕完deadline

又點

做下星期的

快啲做啦
蕃茄妹同我會俾加油你

報名入city

讀文科

我發現自己一個人好怕寂寞
琴日係ig識左個傾得下計嘅人
唔夠一日就無野傾del哂contact
現實生活唔係冇fd但係少
唔知咩事就係唔想同佢地傾
其實係咪我犯賤想識新仔
但又唔想比人知我嘅黑暗面

依家沉迷係Tinder到r人傾計
求屌醒

想識朋友有咩問題？

但識得唔長有咩用

g

你可以keep住周圍約人哋去影相
嗰啲ig熱點，幾乎每一季都會換新款
咁你就可以keep住約人去

排隊

睇黎樹窿冇乜用

一識就約人出街
萬一出到尼又唔中意我嫌我柒咁點

不了 我很精神

又打Fifa

喂屌 打fifa 唔叫既

屌睇錯 原來你覆我

頭先仲黑人問號

叫我慈雲山武磊

無乜 政治囉，校園野 跪求話題

性與愛

痴L線一黎做講呢啲

GPA

人地year 1講gpa有啲咩啵

你乜u? 好興ga wor

三大

係lor ,好興ga wor

呢樣我諗一個女仔唔會咁中意傾，起碼我早排識隔離系既女仔都唔太想傾

internship lor

咁你乜都傾下囉
如果傾政治會嗌交嘅咪傾下校園囉

可能佢想你開放啲傾下啲sex嘅嘢

做緊咩

其實又好神奇地政見一樣 但唔可能話傾政治傾一世架嘛

巴打

點解唔親切啲傾下啲生活化嘅嘢？

佢好勁

有無major ar 話我知la

個位文青女黎 仲要信教 傾sex肯定死得 我等緊佢有日覺得向我傳到教拉我同佢一齊返教會架

係wts真係唔知點解做唔到 跪求生活化入手話題

「喺instagram見到呢個位打卡都幾靚，不如一齊去影相呀？」
「呢間新開嘅芝士奶蓋幾好多好評喎，下個禮拜帶你去飲啦」
「星期日朝頭早得唔得閒？一齊返教會吖」

做乜個個都咁叫我而家

year 1女傾左唔係好耐 要warm up啲先敢郁手約人，同埋未知佢出左池未/有冇人追
教會女可能機會大啲

個個都咁叫你咩

講緊溝女

頭先點解你會覺得教會嘅女仔到手機會大啲？
跟住其實約佢去食嘢好正常啫
唔熟絡就係要約佢等熟絡啲囉
你真係好熟呀先至再講大家雙方坐喺梳化乜都唔做都可以好sweet

原來溝女你都啱

call me g

巴打有冇建議

我都唔識
留名睇高手答

柴柴

浮雲隻私家G

你就收斂啲先啦
太進取嚇親女

乜9

通常叫佢J

有女仔主動同我say hi

太進取 巴打一定係型撚

邊個食錯藥

你lor

會否睇戲？

廢j狗 ？

之後坐我附近上堂

教我

………………………………………._¸„„„„_
…………………….…………...„--~*'¯…….'\
………….…………………… („-~~--„¸_….,/ì'
…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'
……………………¸„„-^"¯ : : : : : : : '\¸„„,-"
**¯¯¯'^^~-„„„----~^*'"¯ : : : : : : : : : :¸-"
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : : :„-"
:.:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : ¸„-^¯
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯
:.': : : : :"-„ : : :"\
.:.:.: : : : :" : : : : \,
:.: : : : : : : : : : : : 'Ì
: : : : : : :, : : : : : :/
"-„_::::_„-*__„„~"

跪拜大神

咁夜唔睇啦

同工程巴一樣都係好靚仔

佢恰9me

為你個樣安全感大咋
坐你隔離會好安心

首先你要靚女或者靚仔

你係邊到聽番黎

係咪聽緊陳奕迅

based on my own observations

即係你已經成功取得佢信任

咁多靚仔

睇吓有無機拎ig

咁難

驗下眼

毒撚表示，點樣打

直接攞whatsapp啦頂你

not interested

拎到ig就係成功既一大步

咁首先喺你眼中靚仔嘅定義係咩先
畀多啲信心自己要唔要？

可以起底

錯
成功令對方主動邀請你上佢屋企先係

打乜野

三大好極端

咁夜仲有乜嘢好打先

咁快上屋企

高大男神肌肉啦

咁短咪成日拎出黎啦